其實D阿伯我知點解仲可以今時今日都唔戴罩

阿伯覺得而家中左，反而有 jetso入醫院深切度維生, 早少少霸位好過遲D 無位

又啱
啲床位先到先得